奇文共賞

世界級邏輯

spin野的藝術

創意嘅野我真係識條鐵

最後一句其實想表達咩
而且.....因為.....?
一人藍...

咩人寫就有咩讀者

絲打點解會期望奇文作者寫野有邏輯咁天真

CLS

聯署facebook專頁：

聯署Link：